[邊樣真]之前又話雷神3得100分鐘，而家出左簡介係130分鐘

30MINS字幕MV+EASTER EGG得唔得，應該成堆AV3EASTER EGG同預告質落去

片尾字幕30分鐘